香港人不離不棄 一個都不能再少

昨日(17日)深夜11時許，荃灣麗城花園2期5座，一名男子被發現從高處墮下，跌落平台位置行人通道上蓋，昏迷不醒。救援人員到場將事主救回地面，惟證實明顯死亡。警方正調查事件。

而昨日傍晚近7時，黃大仙彩虹道242號采頤花園，一名男子亦被發現墮樓昏迷。救護員趕至將事主急送觀塘聯合醫院，隨後由醫生證實死亡。警方在現場檢獲遺書，初步調查顯示事件沒有可疑，死者姓莊(23歲)，懷疑從采頤花園停車場墮下，死因有待驗屍確定。

求助網站和熱線：

香港撒瑪利亞防止自殺會熱線：23892222

醫院管理局精神健康專線：24667350

東華三院芷若園熱線︰18281

撒瑪利亞會熱線︰28960000

社會福利署熱線︰23432255

生命熱線：23820000

[url][